★綜援 真係亂世中 最大贏家！

綜援有幾錢

好過買股票

跟通漲 腦魔fat fat了

淨係亂世？

一個買咗張八千幾既床褥，
另一個買咗張萬幾蚊既床。

垃圾post唔好回